[廣州封城]廣州所有居住小區實施封閉式管理

廣州市防控疫情工作指揮部發出通告，廣州所有居住小區實施封閉式管理，除速遞員和外賣員之外，非小區居民或車輛不得進入。速遞、外賣物品送到指定區域，由客戶自行領取；居民憑證出入，並要量體溫。

通告又說，外地人及廣州居民由外地返回廣州，抵埗當天要通過微信程式申報或向所在單位及居委報告；對隱瞞去過重點疫區和健康狀況而造成疫情傳播的人，將追究責任；至於仍滯留重點疫區的人，在廣東省重大突發公共衛生事件一級響應解除前，不得返回廣州；最近14天從重點疫區抵達廣州的人，必須接受嚴格居家或集中隔離，一律不得外出。

大獲,咁近

推

利害了 你的國

呢個時候仲比外賣出出入入先神奇，佢地真係冇左淘寶同外賣會死咁

利厲呀支那狗，網上科技先進